可唔可以唔好咁多眾籌呀 大佬

大佬， 有d人打住黃色就 眾籌做生意
其實你自己開左檔，上離號召，大把手足去幫襯
點解而家個個好似本末倒置咁
整公仔又籌，咩都籌，我直接捐俾義士唔係好過幫係整d公仔咩？
之前籌既，係d無收益既,例如攬抄巴既廣告，呢d無問題
但係，你做生意開張，你有收益家麻
如果連開都要籌，點長幫？

我唔怕有人話我5毛，我係唔想黃色 淪為被消既工具

完

自推

再推

推，個個都幾百萬，點解唔畀義士？

柒咗

直頭係啦
前線裝備
法律費我好認同

但區選選舉費又籌
石像又籌
攪網媒又籌？

大佬
全香港人都錢根短缺架啦
自已攪唔掂就叫人籌
諗下點令人肯比錢先
唔好一開波就籌啦

認同

真係調撚返轉⋯

有D眾籌真係睇到

女神像籌左20萬，捐返15萬出去，全球頭版登報一次，呢種收益點計？

登報 依種 無收益， 唔算生意既
我係無異議

係 做生意果種，好似話係黃色，就有人打本俾佢做生意咁
其實係咪應該出錢做左，我地再強力支持（去幫親）咁先正路？